{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "도고온천"
    },
    "text": "トゴ・オンチョン (도고온천)\n礼山から10km、温陽から11kmの地点に位置しています。この温泉は弱アルカリ性硫黄泉で水質が良く、神経痛、皮膚病、胃腸病、眼病などに効果があると言われています。古くから薬水として知られており、1921年になって日本人の砂金業者によって近代的な温泉開発が行われました。ただ、地下が花崗岩であったため、最初は掘削が困難で、地下12m程度でようやく水を採取することができました。現在、最も古い温泉場である元湯では、地下22~180mの8つの泉孔から水を引いています。湧出量は約1,500tであり、水温は26~30℃と比較的低いため、使用する際には加熱が必要です。周辺には多くのホテルや宿泊施設があり、洛東江·洛東江などの様々なレジャー施設も整備されています。また、近くには東郷貯水池があり、栗やリンゴなどの農産物も豊富に生産されています。そのため、観光や休養を目的とする人々や釣り愛好家なども多く利用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゴ・オンチョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "礼山から10km、温陽から11kmの地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョンの温泉の効能は何ですか？",
            "answer": "神経痛、皮膚病、胃腸病、眼病などに効果があります。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョンの温泉水の水質はどうですか？",
            "answer": "弱アルカリ性硫黄泉で水質が良いです。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョンの温泉開発はいつ行われましたか？",
            "answer": "1921年になって日本人の砂金業者によって近代的な温泉開発が行われました。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョンの元湯では、どのようにして水を採取していますか？",
            "answer": "地下22~180mの8つの泉孔から水を引いています。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョンの湧出量はどれくらいですか？",
            "answer": "約1,500tです。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョンの水温はどれくらいですか？",
            "answer": "26~30℃と比較的低いです。使用する際には加熱が必要です。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョン周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "多くのホテルや宿泊施設、洛東江·洛東江などの様々なレジャー施設があります。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョン周辺ではどのような農産物が生産されていますか？",
            "answer": "栗やリンゴなどの農産物が豊富に生産されています。"
        },
        {
            "question": "トゴ・オンチョンはどのような人々に利用されていますか？",
            "answer": "観光や休養を目的とする人々や釣り愛好家などが多く利用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 376
    }
}